仲有冇人記得風間徹巴打？

仲記得藍若惜個故睇到我眼濕濕
不過佢已經再冇出故

我都好想再睇佢啲故
佢一路聽住歌，一路睇故真係好正
而家我最鐘意個幾首歌都係因為佢
因為聽首歌可以聽番個故出黎

我記得佢仲有個上人身嘅故

幫你召喚

俞寶恩
呢個都好睇

samson個故都唔錯
又話呢個未寫完, 而家冇左件事

私補個故好正

睇咗俞寶恩個故三次 永遠睇到個Ending都會鼻酸 而校園嗰種純愛嘅感覺揮之不去
風間徹巴打喺邊呀

我比較鐘意Sony Charlotte同藍若惜
不過現實中邊有Charlotte呢啲咁得意嘅女仔 1 3 5 7好似樓梯咁
藍若惜就佢同馮sir道別個幕最感動

我諗住將samson 個故完全走甜 係連登重post
順便加埋新寫既後續故事（同前part無咩關係的）

或者可能將呢個samson 故從私補系列抽出黎 當係另一篇故咁

不過我諗都係睇情況先開post , 如果唔係個私補故好似死唔斷氣咁 (長駐左係紙言個排行榜差不多兩年 多謝大家支持 )

可能會係紙言直接出

唔知大家點睇

Btw 多謝大家愛戴 估唔到仲有人記得小弟

上次出手鈪個故其實好大陰影
無咩留言 正皮又少 紙言又無咩人睇 其實就反映小弟可能真係江郎才盡 不過見樓上有巴打喜歡 咁都不枉我當時日出五千字既努力

手鈪好睇呀

真心篇篇都好睇啊 風巴

其實好掛住你啲甜位

以前睇完d故就算
風巴個私補故會記得 我仲要重溫
由其藍若惜 最為滾動

記得 追左好耐睇到眼濕濕

風間徹係我最鐘意嘅網上作家

可惜佢寫嘅故唔多

巴打篇篇故我都覺好正

唔使走甜啦，d甜位對故事有重要影響喎(其實係我想睇)
btw期待巴打續作/新作

原來巴打仲喺到 期待巴打新作

終於見到你啦
以前係舊登無ac得可以做cd rom
風巴出故我一定正評推post
之前都出過post搵你但係沉左底
多謝樓主再出post搵番風巴
等你呀

交換身份貼私補故都好撚正

紙言好似冇左私補個故？